係台北機場等緊上機，你問我答

原本11:55起飛

無人問

sor
自摺

買咗咩手信？？

去旅行？

屋企廚房幾大?

得一包芒果乾同朋友叫買既統一布丁

做咩翻大陸？

去睇波

bye

睇波

拍張台妹照片來睇睇

拿台妹

此po已完

上左機未

已經番到香港

等緊機場巴士

冇人想知

開個post自high下又唔得